# Iterator
### Назначение: 
представляет доступ ко всем элементам составного объекта, не раскрывая его внутреннего представления

### Когда использовать итераторы?
* Когда необходимо осуществить обход объекта без раскрытия его внутренней структуры;

* Когда имеется набор составных объектов, и надо обеспечить единый интерфейс для их перебора;

* Когда необходимо предоставить несколько альтернативных вариантов перебора одного и того же объекта;

JAVA API как пример. Нет смысла писать свой
